Akiko唔通真係拍野？

新歌宣傳
真係偷食

炒曬車

打手？得兩個post又喺度自問自答

唔係因為知道自己柒左先post返話炒左車